最中意塞車個陣響安

收撚皮啦 屌你老母
係話你呀 呠呠呠 呠你老母臭閪咩
路就得一條 一眼睇哂冇位走架啦
呠撚完會前左咩 都唔知點解會有想響安呢個念頭
你老尾塞死哂已經燥 你仲要係到嘈生哂

= 響你老尾安
= 係要響下呀 吹咩

又投票post
投你老母個閪咩
我中意你老母下面塞車果陣響安

我就話路就得一條，條條大路都通陰間
Btw：呠你老母臭閪

收撚皮啦 屌你老母
係話你呀 投投投 投你老母臭閪咩
樓主老母閪就得個 一眼睇哂未冇得屌住啦
投撚完會前左咩 都唔知點解會有想正皮負皮投票呢個念頭
你老尾冇得屌哂已經燥 你仲要係到嘈生哂

個出發點其實又唔係為左投票既
其實都係想警醒下響安d仆街仔顧及下其他道路使用者既感受啫

今次我屌完 比你班打靶仔睇完 知道多數人既意見
知道咁做其實係幾有問題 幾咁反智 就少做左
最後咪大家得益囉

垃圾投票post

ys

ys =
no =

長按 bu.............................................................